美股認真討論區 CMLXIII

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

輸死了

亡國討論區

好巴幾時講SQ

美帝陸沉咗？

Tsla既師兄

我地$595見

好彩清左倉

解放軍登陸緊

495見

分分鐘tsla掂到$590

橙褲

今晚真溶 豬死人啦

的士

你老母臭X

琴晚假升想夾我平put?

沽撚到nq 同 Tsla含撚！

今日唔升嘅話周線圖好核突

半個鐘後升返晒啦
美國佬未訓醒姐

限聚走先

豬死了

血流成河吧

話出去食枝煙 之後走人

直接屌佢假相

屌你老母 整完容先好出黎呃撚含

之前有巴打提RA果陣去左搵呢間係咩黎，見到佢派息係return capital就無再睇落去
定呢類都係咁玩法

跌咁少 大芋睇唔起連郡淡友

好多淡友好惡

MDD 20%

你冷靜啲
沽到500零好停

食埋佢先走

今晚打白虎 你就正啦

又做乜

今日星期五
唔好諗咩V彈

Rapid cut loss未

美國佬真幸福
一訓醒就特價時段執平貨

相？

p sir你個賣盤大到點頂

反彈0.5姐

師兄 豬扒都係肉 咁哂

Tsla又落緊山

有相就出嚟救你

冷靜d 點樣冇出口

p巴沽爆你地

又上番$609

Tsla有料！

跌呀！跌多啲呀！

依家啲後生 玩埋啲交友apps
同常互sd相之後先約炮

可能係白虎呢

快

蒙頭啦

cut what? 股票得番 0.3
仲要係 cut 都係 cut win 止賺

純文字討論?

個跌勢好似關選情事

屌話好似發燒走先咪得

敲一敲金波先

有冇另一邊出口

侵累美國人破產

咁關咩事

假跌
侵侵4年後啦

今晚唔撚開app, 屌你老母閪

Del app啦
開app實會做柒野

勁牙

我追左50股abnb 唔知洗唔洗破產

佢喺門口？

賭一鋪
唔係今個月/下年1月見頂既話 我永遠喺到消失

收到風 8點千升

跌5% 比個首期我ok?

50股咁少收番埋啦

侵一翻盤，兩年內應該所有中國公司退哂市

笠返頂帽走

好巴呢排做咩瘋狂重倉短炒

要拎番我失去左ge野

因為盤數一定出問題

其實跌緊咩

有圖未
我入到嚟.gif

我淨係買美國公司點解都跌

今晚TSLA唔好又話無比機會你地買。

Allin sqqq

呢句好熟口面

係咪俾宥藍巴激起鬥志

係咪因為唔到飛巴年度指標

通常 revenge trade 都...

Vix index終於追上future

All in

我覺得自己係廢柴

特價時段

宥蛇係我師父

都會大贏

有無pay 104鎂

仲有其它影響，例如貿易戰升級，金融戰，跨國公司例如:Apple咪有影響

走牙

佢會pay比me好似係

來溶斷派對

最後逃生門

連好巴都頂唔住痴左線

比飛巴吹奏既下場就好似離開阿仙奴既相反咁

隻snow盤前就嚟去到琴日daylow 想點

Put qqq點發達。。。

緊係put tqqq

又考驗信念

佢望緊呢個咪已經係另一個出口囉

用3倍速度發達

橙褲巴打

白虎巴係咪靚仔得濟俾隻豬喉住

即係特朗普連任=中美冷戰邊緣，而且美國國内社會分裂，太多不穩因素所以跌

好既一餐 唔好既又一餐 拿拿林帶佢去爆房射完番黎炒股算啦

琴晚走左pins同snap
買咩好

有幾伏先

美國佬準備起身未

壓力好大

聖誕大特價

1211 put TQQQ

唔穿12200應該冇事

咪揀食啦屌

但有好多公司估值都計埋中國市場，而冷戰都會收影響

幾時有好巴分析睇

翟東升

跌番晒琴日既升幅

見到依句應該穿

唔敢玩qqq

前晚panic sell
琴晚panic buy
今晚想strong hold
應該會真跌

假相都睇唔出？
定用朋友相

之前我都有貼過呢幅圖講ROC
唔知屌巴仲有無渣手

colorful 3060ti 3499 平撚到

我今日又比人chur
夜晚先有時間睇abnb

今晚同我跌多啲

Colorful 大陸廠?

今晚又末日了

買支美極

支那2線廠，賤物鬥窮人

利申想買

TSLA molamola

係咪又特價

明既

我有喎 16$買
食左1次息
賺息又賺價

DIS monster

股災阿，繼續之前tsla 同U 既plan

推到有相為止

呢度有好多巴打可以幫到你

上緊喇

幫緊你幫緊你

批咗疫苗 可以跌得喇

盤前嚇我唔到嘅

本身約出嚟有咩活動先
而家晚飯都冇得食架喎

轉做淡友

準備V彈

今晚VTVT爆升

玩撚完啦

石巴又輸$？

崩市

晏晝有位巴打欣宜都啱
召喚佢救你

崩盤了

係窮呀

豬緊幾多

6900xt

嗰位肯定好耐冇屌西

石巴你D TSM

揸緊信念
我都等位入

早知跟石仔五線譜清倉

垃圾卡

美國佬起身喇

金甲蟲

石仔先知

السوق قوي جدًا لدرجة أن شركة غير قادرة تمامًا على السقوط

美股風火輪

強勁買盤

142入左abnb

升番晒

大圓底

石仔今日有咩倉？

有得楝買zotac支持香港好過

淡友呢

你贏咗咁多走去同我爭柒彩虹

76股tsm...

都話今日會有棍大落，一陣開市就知，利伸，全倉

zotac 唔係支牌嚟架咩

滅村了

唔好諗住咁就唔知你講乜

有冇諗過SMH, SOXX, SOXL

正股驚閪

我啲call

正股驚閪

石巴上咗船呀！

仲唔叫石巴落船？

比你燈撚死左啦 死石佬

市場はとても弱いです、全然上昇する力がない

你終於學識sh
感動

要開始準備set 價入市

點解唔洗google 翻譯都知係咩

Sh 一分鐘
22:31先放

Tha a ’mhargaidh cho làidir is nach urrainn fàiligeadh gu tur

Market so strong total no fall

hk is belong to chi-na

大半個倉都係紅…

ひらがなにしよう

Markt ist starkwird nicht fallen

世界6大笑話
聽日減肥
今日戒丁
一國兩制
和平勃起
台灣報導
石仔SH

Tsla冇再跌

入貨呀

合股

跌唔落

仲插唔夠咩屌
豬撚死我

駁唔到

做乜又出又入

連續幾日盤前俾哂機會入貨
如果仲係得個望唔入就真係超級大傻仔

TSM 應該妹返一頭半個月
直至佢跳船

今晚悶悶地想玩下未日call

又嚟

跳左之後爆上

屌, quote錯

我冇事

石仔領先成半年，走得太前

Nio又試42

今晚美股to the moon

道指準備千升
上望3萬5

今晚唔駛驚 2點半後升到班淡友懷疑人生

今晚又要哭喪

低開高收
日日都一樣
阿婆都識玩

DIS MONSTER

個市好勁,完全跌唔落

星期五千跌
12200 》11850

隨時冧市 隻net來回地獄又折返人間

why?

因為發緊夢

沽定HSBC ADR

磅快大drop

i m ready

DB 已跌一星期

做乜扮你樓下果個

因為呢隻狗仔太可愛

屌

其你個玩法應該玩妖股

屌
要沉了

建議飛巴trademark返隻
應該唔洗兩個月就搵返啲profit

氣氛好番咁多

ching chong呀仆街

無dt

石仔又買tsm 又買又賣點解唔sh

納指守唔到20天線 穿埋前兩個頂
就會短期收皮

冷氣今日會唔會又欺騙我感情

Azar Says FDA Has Told Pfizer That It Does Intend To Proceed Toward Authorization Of Its Vaccine
屌快d公佈啦等緊廢佬股炒一波

石巴玩妖股我驚佢破產

大眾情人係邊啲

TSLA掛

形容得幾簡單

由石器時代跌落黑暗時代
隨時變記者2.0

好想知係再炒起定係散水

先低位放tsm 再連食intc wdc棍都係咁 冇事嘅

wdc都升到50蚊

我褲都除埋，tesla暴跌1%

今晚係咪唔會跌

一陣NQ big short 4%

成個鍾啦，圖呢

白虎巴係咪已經上左房懞頭入閘交貨走佬?

你咁講野法
好對唔住位660高J的巴打

今日盤前就回番晒 呃貨呃得太明顯

要贏張3060ti

合埋眼3分鐘當比鬼壓床好過唔

唔怪之得仲未千升 原來未貼link

今日開市3幻1見

個市又唔算太差 我見到有綠燈

算啦
啲put變廢紙了

未日tlsa call, 練心臟之首選

有冇巴打用開FT？
最近balance好似怪怪地
例如今朝收市後個balances係1000
而家開市前-100
但個balances得返850

呢隻又升果時無賣晒airbus入佢， 而家賣晒都無錢入佢

垃圾apps黎

暖笠笠嘅聖誕節

又想呃我貨

Airbus就sh啦一係賣美股買adyen

個鎚頭靚撚到

白虎係咪爽緊

白虎巴口講不要不要,身體好誠實

個.....跌

手快打錯, tsla 先岩

唔係arkk咩

有人收牆紙嗎

p巴座阿爾法塔家屬謝禮緊

警告：接種肺炎疫苗或會導致永久絕育

石仔喺出面又比人屌緊，大家快D救駕

石仔又派膠

我都啱啱好睇到

Liquidity ar ching

石仔比人圍插緊

好似幾好j

石仔係呢度成為被關愛既人物後要出去開膠PO引人圍插,石仔唔通係M男

不如大家payme比石仔去睇醫生

石仔好嬲屌

醫好咗佢仲有邊個對付白片記者

唔想唱多隻currency放係度

係度成個月都未見過佢打咁多字

石仔係呢度好溫和 覆人嗰陣無講「屌你老母」

陳雲教徒

今晚開市一直龍到完

嘻嘻

今晚vix最龍

石仔好撚勁 無雙緊

石仔vs門巴

[member]其實係見到契媽都買/member]

好撚惡 石將軍

SHSQQQ

琴晚減咗tsla
又話會跌嘅

石仔又去左cctoy發癲

唔記得餵佢食藥，sor

比人專門狙擊幾個月先叫人含撚一次 其實好溫柔

大户掃貨

納30000未

P巴隻股連個ticker都冇埋既

又呃我啲貨

強到跌唔落

石囝

暫時仲係老鼠股龍啲

石家莊向連郡正式宣戰

得3頁咁多

跟

睇完好想喊

隻金強俾佢扑爆了

ABNB

P 巴隻莊股

點解少左兩股

自已退市？

嘩好慘

你點知的

屌，又係咁v返上黎

石巴威到熱門第一

傻淡.png

0.6-0.66妹到上唔到喎

終於明咩叫可以睇淡唔可以做淡
真係下下比人夾撚死

自己上網搵sec filing la好似s1已經有寫

呢排個市底好強，好快v彈

SE

而家V好過好市V

好似發左新股？

做淡慘過做雞

睇到財自之路

難怪

今晚有咩場可以執下石仔

Se撈底

一家人齊齊整整都唔得

宥巴咪提左你地袋左落袋先係自己既錢
又中

隻貓

岩岩食完羊腩煲 好爽

一早放淨一股 178價位

宥巴意志長存

呢幾日咁熱不了 凍啲食就正

生死有命

國會班撚屌係咪入左好多貨
日日都話過刺激計劃出口術

石仔比人屌到

好想知下星期D錢去SAAS定FANMG 宥巴幾時比指引我

宥巴幾時返黎主持大局
我地信徒無左佢就黎頂唔緊啦

盤前V是為了開市時跌更多

美股劇本師

警告：接種肺炎疫苗或會導致永久絕育

白卡佬

遲下好似trump咁

the king is back

pltr？

搵人接佢返嚟

God save 石仔

等門巴幫手

不過今日美匯升，比較難好似尋日大力v彈

屋企人自己整 而家D天氣真係連天文台都好難預測幾時會凍

TSLA 完場700

學琴晚一樣開市棍上free money

開盤感覺會見25

見5字入一股燈下大家

石仔間唔中就出post 下場都係會俾一班人block

我都係屋企整 但今日熱到夏天咁痴撚線

五線石去邊都被人恰

近幾年都係咁上下,不過今年天氣無左大劣工廠影響
唔會日日灰黃霧霾變左日日藍天白雲,搞到好似曬左

比番兩股TSM石仔啦

一日未入S&P 一日都有得玩

話左條思覺失調弱智柒屌少一日都唔得

唔夠人講就屌你老母
「係人都知」

係人都知你老母生左個弱智

石仔

me褲都除埋 1%特價

anthony兄今日星期5

又黎爆買日 邊有咁多錢呀

睇吓全世界m1

你意思係莊家想殺call？

殺put

Rapid cut loss. Good trade

可能到左 ma5ma10 support之後彈呢

平開平收 通收

原來clsk準備撈埋玩bitcoin mining
不枉我由8月幫佢gel到依家

喂，屌未呀屌你
唔跌點加貨

Sqqq郁都唔郁點呀

Abnb好似會仆街

個市好強跌唔落

大撚哂呀

尋日ipo都升唔起，短期可能繼續俾人沽
有o的人覺得比招股價升太多

JMIA
put 了佢

應該呢排個個睇跌,好撚多BIG SHORT PAYME院友教人買PUT
今晚一於夾撚爆佢老母爛臭化閪生出來的傻撚柒鳩淡閪友

唔好蝦石囝

跌咁少

gel 頭

我幻想緊P巴真人把聲讀呢句野出嚟

今日個post無曬人既

開市即大插

忙住數錢,唔得閒上黎

一早Gel哂頭出左去慶祝喇

推得慢姐係唔跌得多

實溝撚死女

星期五食緊女啦

盤前又升

個巿強到完全冇力跌

17國語言版呢

係咪叫我

ADBE NVDA逆向返家鄉

我唔信咁都唔跌

唔會跌的,個市咁強

想不到P子連好巴和門絲都屌埋一份

個市咁強，根本跌唔落

今晚升到30好唔好

我張sqqq call要變廢紙

入貨時機

唔好咁急,好唔真實

盤前已經完成單日轉燈

淡友準備受死

成個11 12月升就好笑

傻記 今日又輸幾錢

唔出奇

Pd43
記者平手

呢種死法好痛苦

淡軍贏不了龍軍的, 手足都咁話
(今個星期)

你唔係put咗tsla咩

P巴你又重call？

石仔係連登開心果
玩流

升一倍叫升唔起

係下星期五到期
全部輸淨 1/10

시장이 너무 강해서 는 완전히 실패했습니다

暗盤升咋嘛，開市跌

到到都比人屌

正想講 仲以為個app壞咗

rap
話唔定下星期大升

今日個市應該好刺激

暗盤升關我地傻散鳩事咩

唔翻譯都估到講咩

我驚石巴唔識用payme

而家跌大家好似仲HIGH

點解我都估到

賓州議會告埋自己州長

唔好升住呀，俾我溝下貨先得唔得呀

升呀

叫宥巴教佢

今日可能爆升...跟住沽空

火箭升空

盤前少趺，開市千升

接左我先沽得唔得

TSLA

盤前溶 盤中龍

靈車向上跌緊

Yala

今日咁靜

酒呀

認輸 追左Tsla call

Abnb落地獄可以嗎
你唔落就我落

p sir隻金強，monster rise

nq！！！

Le marché boursier est trop forte Il ne peut pas tomber du tout

轉身咁快

殺落去未

納指向下衝緊

再轉

丫你老尾 一落bid就插番落去

屌

\..... ----- ----- -...\..... . ----- ..---\..... ..-. ...-- --...\..... ..--- ...-- -----
----- ----- ----- -..\----- ----- ----- .-\..... -... ---.. -.-.\..... .---- -.... ---..\--... .---- ..--- .----\..... ..--- ----. -...\---.. -.. -.-. -.-.

究竟要出幾多個版本
SH巴打 你搞到大家都上左癮

我都get 到

再轉身

SQ大家睇幾多，好強勁

SQ FUCKING BEAST

再轉多次

咩文

波C密碼

波斯密碼

摩斯密碼

sq

P蛇可以敲金波了

maxr fucking strong

屌打錯字

又爆破左

咁時龍定蟲

盤前入左pltr! gel

摩西密碼

到底今日v唔v得返上去

今晚有冇得j聲

SQ!

$:$:@)/&/@;$:@/)/@/)”/)•\<•|>|•\

Gel到好攰

清楚

睇黎前兩日堅回調，慢牛

無人留言搞到我好似ON9仔咁

今日似妹多

NET咩事

加唔加得過

Babaosndvewioowowknsban

CLSK

清盤

又死ser?

jmia +7%

邊撚個一棍打左我隻NET落去 有夠就打多幾棍 80都穿唔到
迫住溝小小!

說好的大回調呢?

個個j緊 唔得閒留

完全唔知咩黎，但係somehow估到你講乜

Sq生性

我都係講事實姐

唔識翻譯做德文

Jd

泡沫大到不能想像

大家怕羞姐

我145有貨

太陽能又送錢，你叫拜登點輸

PLTR係咪又要升20%

_ _ _ _ _ _ _ _ _

Gel 1 gel sin

145有50股

未玩過美股IPO,想問下點解AIRBNB冇OPTIONS, 係咪岩岩上市未有住?

靈車冇力

.

靜啦

$153有120股
今日如果升到170就走

表情撚拉

打算幾錢放

不過係咩文既摩斯密碼?

就算港股新股都唔一定開option la

落去啦納dee

ib又死?

盤前爆升penny stocks點搵
想短炒

AI俾人沽爆中

屌 完全GET到你講乜

個, 完

今日洗big tech倉？

咁快Gel咩呀

新手想問leap short put有冇好處？

CCL

比SQQQ巴打成功洗腦

會輸錢

細價股升

drop to zero la

買唔撚到野..

AAPL

滅國開始

"今晚唔駛驚，2點半後升到班淡友懷疑人生。"

-(((美股摸頂巴打))), 2020

中出即飛左

升

搞到我好似邪教教主咁

Twtr alert

股災

short squeeze fail

zoom

貝殼裡隱藏什麼期待

大盤唔生性 跌翻落黎

黨睇離已經放棄左NIO

你差唔多晚晚都講WO

大型科技股收皮了，細價股升

止蝕先

跌就大大力，升就妹下妹下

大家要俾返credit你

今晚納dee等穿ma 20

p sir今晚準備扑爆幾多隻金強

Amd

收市跌到9000再叫醒我

死ser again?

AMC
開到聲話要 額外至少要 750M 資金先可以捱到去 2021 年

你哋應該珍惜ib同sofi嘅自動冷靜機制唔好成日都講咩又死又死

美帝亡了

SEER又green light , CLS

On9 option落唔到單

終於見你講第2句

VIX 9 days, RSI 6 days

Disney
100買左冇放到

小破站先係年輕人既未來

好似隻隻都插

隻船唔夠大

句野強到完全洗哂腦

NQ係咪又玩琴晚劇本

邊有人入戲院睇戲嫁
Disney+乜都有得睇

咁先好
人多就會沉 你睇下金銀號

ശക്തമായപൂർണ്ണമായും അശ്രാന്തം

垃圾lmnd今日落90，z仔依然強勢

RKT同YALA綠燈

毒撚錢真好掙

啲蝕止到 完全冇錢賺

bili咩事又升

準備上?

咩文嚟

Ear勁撚到

110持有中

支概股又升

MDB 330

平時出街食飯幾十蚊都要度 課金落老婆度絕不手軟
抽唔到又一單 一單夠食成個禮拜

bili升5%無人講嗎

MDB 點解冇人信我隻大船

Tsla碌緊落山

十分nice

數學D既說法嚟講,因為依段message出現既次數太多,所以依段message 既Information content好小(-log(p))。正如你唔會長篇大論係報道一個沙漠有一日無落雨咁。所以依段野用潦潦兩個lihkg icon,就已經成功傳遞到個message

又話追call既屌你

AAL18蚊無走到

契媽k仲頂得住

SDGR又突破阻力 SH

巴打好勁完全無諗過

rkt升=個市準備插

唔低d點追

偏偏又開唔中隻爆升

唔燈點跌

一打完就插了

咁快回調完嫁啦？個個係到開倉

MDB MONSTER

契媽g對沖緊

現實冇老婆, 二次元入面點都要俾我課到老婆返離

VIX9D計 spx's options (within 9 days expired)

敏感過vix好多
而家啲c朗太犀利

蠢蠢欲動

創教第二句啓示

YALA

mdb Q3 ER又咁好咩，又升

估唔到長渣仲有得升，癡線

你估下
不過就算我亂打都無所謂
You know what I mean

yala

爛果真係爛果

MDB

癡線唔駛翻譯都已經知咩嚟

遲少少諗住入爛果

XXXXXXXXXXXXXXXX

zoom碌落山

我宜家追put先, 多謝屌女巴

＄７ nndm真係唔知幾時返到屋企

MDB CARRY

都無崩盤

DIS又升乜

一樣, btw 揸緊ninja 400

_ _ _ _
_ _ _ _

Disney +

有無人買咗GLSI

dis monster

Marvel出新戲

今晚個市好龍。

AMD都未出聲

睇黎今日悶市，打機算

跌一跌大家加下貨咪算

個跌

秒懂

加左注喇

又同一劇本

今日晏就先有巴打話買

屌penis sell咗一半abnb

奈B轉玩美股？

我琴晚買咗

白卡仔隻pd

590加左啦, 你唔係冇加掛

pk 張OPTION 想止賺呀

ADBE表示在座各位都係垃圾

爭啲冇啦十幻

有咩驅使你去買一日升2/3000%既股

唔急

開左550sp

中就中 唔中就算

43.6 蚊
人呢 ?

好掛住牠

都係打算day trade食波幅姐
我買個陣唔係百幾蚊嘅

白卡仔話反手沽，me就梗係幫佢接貨

未到45
等多陣

無人講咪你講囉
CCTOY呢啲狗屎標題
煩到入黎

pubm跌到23開細倉，隻野有盈利有增進，根本唔值咁少市值，似俾莊壓價

估唔到喎大佬你個有損壓縮個壓縮比太大

真係唔敢炒妖股既波幅 睇左2日就係不停鎔斷跟住一開就free fall

垃圾白卡佬

今日好靜

圍爐

咁我地個post頭又無寫cctoy與狗不得內進

有咩問題就係市場上對賭

引牛？

有冇人牛牛TRADE唔到OPTION?

OXY

可唔可以介紹吓？

正在提交

原來唔係bot嚟

大家忙於溝貨

俾機會佢止賺,43.34

個市強到完全跌唔落

_ _

都係個句
LEU VERI PD YALA FRHC GEL

PD夾死白卡佬未 盤前仲紅字43?

我唔知出面係咪熔緊,但我個倉今日又ATH

致富

P 蛇隻金波終於返家鄉

大股東係契媽,都唔明有咩好怕
一日契媽未減持都應該可以放心坐

10點半個陣入左 依家未賣 唔知得唔得

又熔

同尖撚一樣
任何派別問題一律建議貼倉

訓覺

宥巴跟左我末日call TWTR 52既話戶口又多個0

白虎巴完事了？

係咪尋晚個劇本?

入左QCOM, 好似有啲沈船FEEL

semicon 搞乜

Yala Gel頭，好在前日特價有溝貨

射得開心嘛

VCP :
JUMIA
UPWORK
VERI
PLTR

利申: 唔識睇 9up

改Html要幾多個零都得啦

On9牛坐左半粒鐘 望住docu升 屌

有咩原因入qcom
堆大廠要玩自主研發

想聽你分享多啲

Tsla

真係無錢加咁多貨

支牛死咗？

無事了

之後回唔回都好 今晚靈車實收600蚊樓上

末日put多到

都唔知隻ABNB幾時可以入得

全倉-10%

好股太多 錢太少

岩岩去左冷靜下姐......

靈車食屎？？？

突然諗到點幫mos burger做PR
真係用摩斯密碼賣廣告，拎左個密碼就有折

............無啊，不要屈！

Tsla不負眾望

有冇包膠？

聽講夜期跟美股呀嘛

個市勁到，完全無力跌

琴晚勁有昆人feel

跌多D再加注！

恭喜,我地一齊扑

話計劃幾年後有三億五千萬用戶

人地個code叫Morse Code 唔係mos code

末日600 put多到今晚好難收低過600

ARM龍頭之一？

我覺得似收5字殺call
再爆上

你咁講人地日文原名都唔係寫摩斯啦

俾你睇兩睇就知收幾多

個個執錢啦

利申靈感派

星期五真係好刺激

十分鐘先出到海
我廿張末日call全身而退算係咁

重倉Option?

點做到

詳情請查詢

垃圾車 廢過屌鵬

個個都預佢跌, 唔睇市

等緊西子veri 50 應許之地

冇乜利潤空間.gif

真係佢本人？

賣完sq就升
on撚鳩

veri vcp 準備上40

記者點算好

末日期權

又cup乜noodles

冷氣機又撞冰山
暖化撚又輸

下個禮拜已經要45

終於綠

跌撚咗去邊？？
隻隻開始轉燈

好慘 苦主

都好明顯 mm派要進場掃貨

玩tesla係咁輸 靠veri賺番小小

白卡佬

屌，日日都係咁v

佢會唔會唔開心拆穿唔到詐騙集團架

屌 死左半粒鐘

真-.-

做淡慘過做X

變左中東佬

拆我招牌(雖然我都無咩招牌可言)

條白卡佬唔敢賭就屈人詐騙集團

垃圾支牛，option trade慢10分鐘
蝕死

AMZN世紀級垃圾股不服來辨

綠撚到

暴巴已經係個Post開頭到警世

太陽能俾晒機會大家上car

辯

每日都有人話VCP要爆
等咗咁耐都未識郁

前日無上車

之前3150買過，諗著靚價
點知

Veri

Gel到上月球

支牛廢到完全無力Trade

坐左個半月

MSFT

西子操盤？ 全部同時間想上既

小西5天王一齊殺上去

九月中 三千蚊坐到而家

Pins

好巴隻BFT日日回血

X2 賺少5舊

今日校定鬧鐘04:30

DIS 龍到痴線

屌 想平倉

已回滿血，準備ath

有無人explain點解白卡仔會輸錢

睇唔到邊隻升緊既

lu

買正股可以扑暈自己

Yala 上到船

人地Stronghold
佢就SorHi

目測智商低於一石

(納斯達克市場代碼：VERI)今天宣佈，該公司工程和產品團隊新聘了5名高級成員。這些新員工來自谷歌(Google)和通用電氣(GE)等公司，進一步加深了公司在這些關鍵領域的能力。

GEL唔GEL?

sq

leu 唔等行權了

太陽能

佢正股贏架

西子打緊AOE,操盤一律交左俾我

Amazon 3430 高位表示坐咗就快3個月

CCJ 上呀

BIG SHORT 殺宥仔

唔溝？

p sir藍月亮how many b group

3500
大家加油

Yala終於上到船
Rkt ceo今晚唔開live?

洗衣粉沒抽,讓俾亡兄你賺

小西股monster

好多股都綠燈，又話暴跌嘅

Mrna 終於妹完

真

啲錢又去哂炒老鼠

Clsk 今個禮拜就黎升左70%

Yala Gel到行一行
前日有巴打坐唔定走左寶

Muller
可能到你退休先翻到家鄉

夜D AMONG US 開下俾大家J下西子班妾侍聲

俾我接曬

個倉仲係紅色
好似斬晒去入契媽同小西概念股仲好

BYND

Pro bundle 1 年40 usd 一個月，普通好似50左右

LEU廢到

小西睇幾多
100億市值

[memeber]p巴我都想john aoc 有無discord

砌好機已經入唔到tdoc巴條link
[/member]

佢好似有個page 教人用，有冇睇？

溝一溝世紀更美好

個倉轉埋燈，說好的特價呢

gd equity係無頂的

尼巴

tesla都輸?

岩

尼巴今晚唔見左

nvda 真係留比個孫算

追唔追好

玩option

好彩賣得1/5
都估到佢

因為你不是memeber

小西尋日提過下嘅spt
gel

有幾多人sh緊abnb

CHWY MONSTER 馬CHING 我清哂末日80 C了

本身做左功課玩docu未日call 俾垃圾支牛搞到1蚊都賺唔鳩到 屌佢老母

扑撚爆個金波

開市已經綠

米老鼠carry 左個倉

包頭佬做到嘢

買左put?

pltr捨得郁未

MSFT依隻野真係好奇妙
市跌佢升，市升佢跌

扑金波

Dis gel到對沖左Tesla

咩嚟

佢好似22$入 真心慘

p蛇訓身？

呢隻嘢蝕time value
唯有坐

佢自己都無諗住個頂係幾多
佢長渣

好似係，但係今日都翻家鄉

我頭先先第一注

一陣轉燈佢就跌俾你睇
咁撚大隻股都咁有性格

但佢向下穿左個bull triangle

AI 火箭

Yala盤前 開市

vcp 加好消息下星期50

睇十年
gel

繼續OXY

中東佬，衝呀

收埋佢唔好睇呢隻野啦

儲aapl已成習慣

中東fuckbook

ACB PUT 下佢

入面好大陣火藥味